見到有啲生活係平行時空嘅人 真係好撚燥底

兩條友可以得閒到晏晝睇完戲即日飛轉台灣再返嚟
手足們係出面打緊仗，呢邊好開心咁吃喝玩樂
我心理真係平衡唔到

嗰邊嘅人生做過最激嘅事係上前線對抗
呢邊嘅人生做過最激嘅事係同條仔即日飛轉台灣

屌我批鬥都咁話㗎啦

聽日1點機場見
9月2,3號 三罷

呢條女9588

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今日係七點中環過海 恍似隔世

有時發夢經過啲商埸，食肆都覺得好似兩個世界

呢條女收皮啦

又係雲西

呢個我又覺得接受到，飯就一定要食

名符其實嘅港豬

佢真係究極無腦

其實佢地係咪冇裝fb
求其打開fb頭一兩個已經講場抗爭

冇裝個腦

點解5日前既post可以田浮番上面?

本身對佢冇特別感覺
但6月中發夢見到佢，
著曬短褲，好似真係出嚟行街咁。
當時出曬催淚彈仲慢慢行，唔係話要好快咁跑走，
但都唔係拖住條仔再施施然咁行，阻住後面啲手足退

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

你食緊飯時，發緊夢既人都係咁睇你炸

日常生活點都要有！

唔俾人開心，真係好撚痴線

條女收皮

雖然我都好氣憤，但有少少擔心會出現日本以前抗爭運動既批判苦行式現象，所以我都無理呢班人

去發夢最緊要係ig打卡

好彩班狗未推得咁快，如果唔係真係俾佢害死

唔係唔俾人開心
而係佢啲行為好令人睇唔過眼
嗰日係8.31

唔係好留意佢 只係8.31見到真係好撚燥
即興地飛台灣住返晚再飛返翻嚟
只能說 無腦嘅人係幸福啲嘅
社會發生嘅事唔關佢事 最重要係點樣吃喝玩樂